鐘意marvel既人都係冇咩品味

Dc就唔同，又有深度又有歷史

又係d marvel撚扮dc 係到搞事

我要留下負評

「鍾」字，罰抄1萬次先講品味

marvel9